老豆話惺咁渣ga 阿妹比人搞大肚 uncle上飛機拍風眼

咁阿媽同阿哥有咩做

阿哥咪整mon

仲有家姐同細佬呢

關家姐

家姐咪失業
細佬咪運毒坐緊監

阿哥ivi讀書 全家以為佢hku

嗰個表哥嚟

屌 係喎 表哥讀太空人

間屋仲有邊個係到？

外公 不過係我自己黎 仲封返封利是比自己添

阿媽整雞翼魚蛋湯

自己就上黎問人邊度整moon

外公 封利是俾自己

呀媽：你傻架？

冇野做

阿哥搭長途車瀨屎

邊個話呀媽冇野做不知幾忙

老母買買吓餸時突然被幾個有180CM高、會考30分、條J有30CM長的年青男子拉咗入去殘廁，之後個個都除咗條褲，講咗聲：「樓主老母，打搞晒﹗很想要吧！」之後分開樓主老母雙腿，咁就頂咗入去，成個殘廁彌漫住一陣啪啪啪啪聲﹗第一個完事後到另一個接上，都係好有禮貌咁講咗句：「打搞晒﹗」先開始做，直至到第三十個後..........樓主老母就問：「雖然過程中好HIGH，但可唔可以話我知點解你地要咁做嘅？」咁第三十個年青男子就話啦：「伯母﹗其實我地都唔想O架，鬼叫你個仔係連登話有正野睇，點知入到去又無，我地都算係咁啦，禁咗幾十次F5先過嚟攞籌排隊。伯母，唔講咁多住啦，後面仲有好多人排緊隊，警察仲開始派人嚟維持秩序啦，我嗱嗱聲搞完都要趕住返工啦。」樓主老母又問：「問仲有幾多人排緊隊？」年青男子又答：「你問下一個啦」........啪啪啪啪.........到咗第一百個時樓主老母又問：「請問後面仲有幾多人排緊？」第一百個年青男子就答：「唔知啦，我嚟嗰時已經好多人同我一齊搭港鐵一齊嚟，一開車門，我就好似去書展咁衝入嚟先排到咁前咋，聽講而家排到二千幾，唔講咁多住啦，我要開始啦！」啪啪啪啪啪……

老母唔屌，屌邊個呀？

啊媽好忙

咁三家姐呢?